想搵巴打share下hku CS notes/講下hku cs 3/4字頭course 嘅assignment

小弟quit左u下年遲d想rejupas報hku cs，但聽講yr3/yr4d野可以好難，想問有冇巴打可以借下notes/講下d assignment係咪可以溫極都唔識做

利申: core5/m1 5*，個人冇咩cs底，今年諗定用大半年自修補番

同埋想問下點樣可以早d睇到自己有冇能力/資質讀好cs?

Hku cs?

聽你講你冇CS底，有冇考慮睇下yr2 D OS同Network先

想問下有冇notes/有咩野/參考書要識左睇左先?